有冇人有興趣想將思古井嘅故事改編，寫成一個故事或者拍成短片

突然之間忽發奇想, 想睇下有冇人有興趣, 將思古井嘅故事作為藍本, 寫成故事或者拍成短片。

有興趣嘅話就whatsapp: 98253639 咁就可以直接搵到我。

開親連登都見到呢個名
有咩值得講咁耐

來吧